唔識外國人, twitter點玩先入屋?

今次抗爭運動前唔熟twitter, 想問下點玩先會入屋
就我自己睇黎, 成堆香港post都係假名假相, 大量都係pepe圖 + 同hk有關既account名
我心入面諗係咪真係入到屋? 覺得有少少似五毛入侵facebook個pattern